首先唔該要沖出連登

其實講講講，講幾多都好咪又係自己人睇到，唔係話你一定要出講街，但香港無其他討論區咩，講爆埋其他，好似都有必要喎